[大公司offer點俾？]三大低 hon vs非三大高hon

遲啲要簡科讀U,求僱主或返工人士解答，你地返緊工 or fresh grad 一定最清楚 聽到屋企人話大公司淨係睇咩 U 甚至讀咩科都唔睇
目標係大公司 management trainee.
知自己材料入三大唔會有靚 hon ，
假設兩條路科目同行 非專科 讀書期間有internship 會玩比賽
最終 grad 嘅時候 ， 三大成績一般 vs 非三大成績好
大公司會點簡？ 求解答

一定係揀三大先

Why not both?
點解唔可以又三大又高hon?

你又知入到非三大一定高hon?

如果到時拎唔到
非三大個名又唔夠三大響
個hon又唔係first hon

不如入咗三大先再追hon
起碼名同hon兩樣之中拎咗一個先

非三大可能連interview 嘅機會都無，一見到唔係三大就篩走你

三大+做intern+正常hon(過三/近三)=有得見工

靚女>女>靚仔>>>>>>>毒撚

X2

同埋入到公司 d 同事只會知你邊間u 唔會理你咩hon
有差別對待

大學名最重要

yes

老實講
3大都唔準確
hku先有hr揀

係grad job先睇得重姐
不過聽講有d行業都好著重hon
我做工程出黎做野洗兩年底就入得返大公司

不一定, 有得俾我揀多次, 我寧願讀非3大BBA/surveying 都不要3大engine......

至少報MT 多D interview chances.......

痴撚線 我同調轉
我寧願要三大engine 都唔想要非三大bba

例如邊行？
你洗兩年底意思係自己報三大 master course 定其他意思？